高普抱怨魔鬼賽程：英足總想無人能全線晉級

從本週中開始，利物浦即將進入絕對恐怖的魔鬼賽程。儘管新賽季開局強勢，但是如果不能撐過這段時間，利物浦甚至可能多線崩盤。紅軍教練利物浦在接受採訪時也對此表達了不滿。

具體來說，利物浦將在本週兩戰車路士，下週還要面對拿玻里和曼城。場場都是硬仗，對於利物浦的體能和陣容深度將是極大的挑戰。

聯賽盃對陣車路士的賽前記者會上，高普說：「聯賽盃，足總盃，歐戰……英足總肯定是希望沒有人能夠全線晉級，因為想要應對這樣密集的賽程是不可能的。」

對於明天的正選，高普表示：「我今天唯一能確定出戰的位置是米勞列，明天對陣車路士的比賽他會正選。其他的人，我得等到明天再看。但是相信我，我會排出一套很好的正選。」